有冇人覺得自己好孤僻？

我覺得自己由細到大都好似係孤僻鬼。
小學被人排斥，中學六年旅行無人同我一組......
到中六先識到兩個frd，無錯係得兩個
其他同學f.1 到 f.6 ig post晒一大班人玩嘅相
而我因為無人搵，連story都唔敢po
無女仔鍾意過自己，我又經常被異性當無到
出世到依家無女仔單獨同自己出過街，零異性朋友。
我自問無得罪過任何人，但所有人就係當我隱形
算命睇過自己有孤星入命，而我的確性格內向
係咪真係關事??

我都係咁，不過唔緊要啦
一個人仲舒服

講緊我，由細到大都要諗同邊個食飯

以為係自己開post

內向唔等於0社交，你自己本身享唔享受社交先？

ching 我同你相反
我就唔需要諗同邊個食飯，因為無人會同我一齊食

無得罪任何人，亦無人對自己有好感，存不存在，分別也不大。

驛馬動,火逼金行,大利西方

好想參與社交但無人理我，事與願違

唔緊要啦，開心就得

零存在感

Same here

唔好逼自己

一樣
中學陸運水運冇同女仔影過相0異性朋友，未試過一大班fd出去玩，星期六日毒留在家
真心fd得兩個，少數幾個hi bye fd。whatsapp長期得一個人搵
習慣性被無視，好似天煞孤星咁

下呼，下下呼

命犯天煞孤星 無伴終老

其實適時咁主動R Friend十分重要。竟然你開始厭倦呢種感覺，不妨試下走出Comfort Zone，一步步改變自己。可能最初執下個Look，然後學下其他識同人相處嘅男人點樣同人溝通相處。呢啲先真正可以為自己帶來改變嘅希望，埋怨自己嘅過去並冇意義！

既然*

唔覺得自己係,因為事實上係咁.

樣衰？

我

雨撲到我衣襟都不敢貼近